原來黑警覺得自己搵3皮好撚多

俾d見識啦 柒頭
你班老散 到時50歲仲搵緊3皮野
你d大學朋友個撚個都公司中高層 晉級中產 怕唔怕俾人笑到面黃呀
呀Sor唔見得左你哋無朋友添
狗仔都係群番狗仔自己圍爐對住3萬打飛機啦

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

入黎啦黑警 知唔知自己幾撚井底呀

有一隻黑警偷偷留下負皮 係咪俾我講中左

我25歲做左兩年野已經攞緊散仔頂薪

咁我問你，依家大學畢業出嚟有冇30K？

專科有，身邊唔專科既都20k starting

傻鳩老散 老頂30幾k
大學生出黎做 6 7年野 醒目既要搵多過散仔max有幾難
大學畢業10年搵得多過黑警既比比皆是啦 你就無得升啦 人地就大把世界
老散仲好意思串人人工低 搵D白衫出黎就差唔多

老友台灣醫療科番黎28k起薪 佢個時係香港都唔係話好讀得書個隻

井底之蛙

講人工叫你地白衫出黎就差唔多
黑腳就死埋一二邊乖乖地俾人屌老母啦
夜郎自大

佢地應該無警察以外的朋友

三萬蚊 你無公務員身份
淨係過到元朗國樓d壓測咋
不過你地咁撚鐘意賭錢叫雞
唔知俾唔俾得起首期呢

小弟今年fresh grad, 八大非專科 (CS係香港應該唔算專科?)
計埋bonus ~29K/month, 又真係未到30K。

如果去到中年被人炒咗咁點算

黑警

喂 佢啲未必有「大學」同學啵

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

佢地*

你係有料既 人脈夠廣既 依頭俾人雞走 個頭搵到好路數啦 無料既快手入政府 唔做黑警就得啦 壯大政府黃絲力量

唔做黑警佢地未去返倉執貨
白衫果啲平均七八皮
老實講大把大學生做到退休都無啦
仲未計其他津貼

多佢地一倍

真係on99 起薪差少少 大學畢業唔係讀埋d柒科過幾年已經追到 未計bonus, double pay

隔離po有前線警串鳩記者人工低呀嘛 做得前線 9成9藍衫啦
咪話叫d白衫出黎比囉
黑腳就收收皮先啦

得罪講句
名店sales已經一開始係佢地人工

非大學 23歲 月薪六萬

有冇黑警入黎解釋下係咩心態

佢哋而家咁嘅表現一皮都俾多佢哋

以佢地既能力 搵3皮係真係好撚多

你點解覺得佢地會識到讀大學既朋友？

3皮夠做咩

毅進仔警犬嚟講 我覺得好撚多
乜撚都唔識 最低工資就差唔多

傻閪仲要串鳩人地記者人工低
有冇狗仔出黎反駁下

3皮打飛機

3皮以毅進仔brian problem黎講直頭天價
本來只係一堆爛泥

雖然依家都係

以佢地能力，3皮喎

Fg都50k啦 3皮

我日日係公司RJ 都袋四皮

點會唔打飛機
偽進都贏fg average
又日日叫免費雞
有津貼
有宿舍
年年加薪
再另加調整
鐵飯碗
冇野做
冇危險
垃圾都有咁嘅福利
而入大學嘅人就大半都冇
你話佢地點樣唔打飛機

呢d狗搵幾多都冇用喇 做埋咁多陰質野 成世受良心責備喇

今年28拎緊仲高過一哥人工咁我叫乜
我交既稅都夠養起一哥幾個月啦屌
諗起交稅養班垃圾就好火滾

你唔做黑警，你估你搵到1萬以上人工嗎咪on9啦

知道自己能力低就俾d自知之明啦
仲係到串鳩人地人工低
仲未計佢哋D錢係出賣市民黎既

Lm

冇雙糧花紅已經講𨶙完啦
佢哋感受過年頭一次出幾個月糧未

黑警邊有大學朋友都無讀大學

白衫就真係高．．．

利申 吹水死全家 加黑警死全家

人地就加人工

大學同學？
毅進仔邊有

Arts畢業有冇30K？Science畢業有冇30K？Social Science畢業有冇30K？

諗到自己辛辛苦苦讀專科出嚟做護狗都係得30k
班垃圾毅進仔作奸犯科都係30k
心入面就谷住谷住

對於毅進仔，可能佢哋已經覺得三皮好多

唔好比私人工呀
普通一個ACO頂薪左都輕輕鬆鬆袋幾皮
你地仲要做到隻狗咁

偽進仔點識大學朋友阿

FG扣咗MPF

白衫講都ok
藍衫死埋一二邊啦
Btw黑警搵埋d陰質錢 全部死全家

而家就黎40k都覺得搵好少
琴日望到自己心水個屋苑賣五球 想死

究竟點解d狗覺得自己搵三皮係好威

我24歲先得27k

4皮都夠過壓測啦
俾心機儲多幾年錢

班撚樣成日覺得自己讀唔到書入職起薪多過大學生頂薪三萬幾蚊以為好威

好多人freshgrad第一份工都已經拎緊老散頂薪
其實唔係真係咁多 交埋家用供埋樓都係好勉強
唔明有咩值得要圍爐

畢業嗰下係冇啊
但係以後就一定多過囉
班狗就30k成世

毅進仔邊有大學朋友

減人工！減人工！

讀唔成書嘅人黎講算係咁架喇

利申:freshgrad 4k 身邊同事都係拎緊呢個數 而且係第一份工

以佢地能力黎講真係好撚多

你肯定文科出嚟有20K？

係 真係唔明點解班狗 夠膽串人人工低
又串消防 又串記者

自膠

痴9線
咁都唔撚多咩
頂薪完仲會加幾%架喎
想駁都唔好9up啦
大把人想要佢地人工呀

點解我地唔爭取降低警察薪酬福利？

其實笑d克警唔讀書有咩用
佢地自己都知咩事
讀到書就唔會做克警
做得克警既都係讀唔到書果批
利申: 唔計幫辦

毅進出黎搵皮幾野 好少少先2皮幾野。 佢地頂薪3皮幾野重未計其他。緊係覺得多啦。 佢地身邊班朋友除左有人脈果班講真好難超越佢地。排下隊又可以升做三柴
4皮幾野。 同埋要用前線比唔應該搵大學生。 應該搵返中五中六畢業出黎社會果班比

香港人入氏中位數都冇兩萬喎
黑警人工真係算高嫁
不過要做狗

得罪講句 化妝師底薪都已經幾萬

老實講藍衫討論價值都無啦 讀唔到書
但白衫事實係高，大學比大學

唔鐘意佢地串人人工低
事實上三萬黎講係香港算得係D乜

佢地5科都唔合格仲搵到3皮野真係好撚難得ga
仲要附加可以叫免費雞, 合法非禮少女, 同埋無限制殺傷他人呢啲福利真係邊度搵得返

講錢
護士老師starting都過啦
同樣唔升，max都高你成倍啦

講社會地位
人地醫護拯救生命
或者老師作育英才
頭頂光環受人尊重
你就做黑警係到汪汪吠
識朋友時都唔敢講自己做黑警
日日比人叫黑警死全家

講專業...算撚數啦屌你

地產佬一個月搵緊佢哋一年年薪

照你咁講，即係讀普通科嘅人唔算大學生？

3皮 起薪18k 叫兩次30% 已經追到 仲有bonus

Full gear俾發緊夢既義士打到仆街
冇Gear我驚佢哋二抽一都打唔撚贏
收成班廢柴

你d大學同學？你有冇打錯字啊？

Aco頂薪三皮啦
又有冷氣

事實香港入息中位…

唔係少 但斷晒六親 冇埋樽鹽就唔值囉

咁毅進學歷搵到兩皮幾三皮既真係唔係好多人之嘛

大學朋友？

你得廿幾歲命呀？

會唔會係你見識少先覺得人鳩up
30k唔係少
但係絕對唔係多
以2019年黎講唔係一個可以打飛機既數字

他們還有黨呀

社會垃圾三皮仲唔多

雖然我返2份工
平時無假放
先得3皮幾

但我老母每日都好安全

成日發夢見啲防暴又矮又肥
跑兩跑又喘哂氣咁
收皮啦啲體能

地位連公安都不如

Fresh grad 40k

仲有撚朋友咩，咪成堆狗圍爐，到時全家又死晒

食屎啦黑警

唔好話高唔高先 不如諗下冇狗做 佢地會值幾多 根本計資格能力係嚴重overpaid 雖然都唔高

自己圍爐算撚數啦

邊到有大學朋友

三皮好多咩，未見過大蛇痾尿（不過我都冇咁多）

你地啲大學生唔好攞自己人工嚟同佢比佢地唔配

利申無讀書無學位 二十歲20k 遲幾個月又加

非吹水，25歲搵得多過盧狗聰

你人生得畢業個一年之後直接死？毅進仔諗野永遠都咁撚簡單

岩
收3萬做一萬野仲串撚貢貢
必須死全家

Ching
你老母一定proud of u
一齊加油

我真係唔覺一個公司可以有幾多高中層
講到個個4，50歲就發到達咁
大把人咪又搵緊萬幾二萬
夾硬咗啲囉要笑佢地三萬幾頂薪仲要年年會繼續加

傷心柴有五皮
每年加幅高於通脹
其實真係好撚高，所以一定要改革

佢地賭+叫下雞 其實冇乜錢淨

不要說出真相好嗎？

睇唔過眼黑腳都咁撚串 叫你白衫落黎見我就差唔多

賺埋d陰質錢
將來一定有報應

上次花紅出左廿八個月
前幾個月加咗$5000人工
依家$68,000一個月

因為班友完全唔值三萬

唔係笑班狗三皮呀
係班狗拎住三皮笑人呀
我地係笑佢未見過大蛇痾尿呀

員助級，最重要係宿舍呀!!!
有宿舍住先咁搏命

仆街黑警

同埋香港真係好撚多中高層拎五六萬番朝九晚五

fg 29k

毅進仔嚟講係最高㗎啦

啲錢邊度嚟架 係市民俾你地架！！！！

Gov MPS

16 31,685
15 30,165
14 28,725

其實FG 30K 唔係好難。

真係好多

淨係識兇市民 打市民 食屎大

班狗邊有大學同學

收皮啦
3萬蚊就要埋沒良知
幾咁低賤

因為我都讀IT，知道行情都係20k左右。同埋ap要2年exp先可以申請，所以好驚嚇。

主要係高薪防貪
依家？又高薪，咁有無貪昵？

得果兩三年搵多人少少也文也武
我做三年已經係班散仔頂薪六年已經double
班狗餘生三四十年年繼續井底三皮啦

三皮

未見過錢咁

重點係 佢地低學歷 毅進 中六
拎3萬 真係幾多

我出嚟保證有工開加保證七皮

護士朋友表示
我做左兩年已經呢個價
退休個陣我退休年齡同我人工都係5字頭
不過死黑警中三學歷有呢個價，係值得打下飛機既

我有啊你真係以為30k好多？

得32k

躝啦P牌狗

裝修佬都唔止3皮啦

又嚟平行世界

咁好揾冇人做狗啦

邊到有大學同學呀

成世人搵3萬蚊
講起都想笑

30k，係垃圾藍絲先會冇30k，低學歷係咁。

睇一睇先知白板同沙展頂薪咁低，大把非專科大學生做三五年都去到沙展頂薪。藍衫果班好心收皮。

警署警長 (Police Station Sergeant)
警務人員薪級表 第22至31點
($41,680 - $59,225)
↑
警長 (Police Sergeant)
警務人員薪級表 第15至24點
($34,475 - $43,980)
↑
警員 (Police Constable)
警務人員薪級表 第3至15點
($24,110 - $34,475)

樓主 搵得多 有錢 人 講句野都霸氣過人

真係好仔不當差 係岩
做過地盤佬都過3萬..起碼唔駛俾人屌

比三萬蚊佢地又真係比多左

係 班師傅仲可以日日屌人

做左三年已經高過散仔max
而家高過PI

三萬以全家落地獄黎講，真係好低下

一日老散
一世都係老散

好心唔好咁短視淨係睇住起薪黎搵工啦

呀不過唔短視就唔會做狗

30k算比多左佢地

我就冇咁多 但至少唔洗做狗飲杯凍檸茶都要驚

所以佢地係白痴！

FG冇 但係3年後就過咗 睇返身邊嘅人差唔多六成左右可以3年過30K
甚至乎有FG 68K嘅同學 所以我唔明你30K真係算幾多
老老77得30K可以買得起咩樓

元朗國舊樓

事實上咁既學識黎講三皮都真係幾多

銅鑼灣人請去西環支援

黑警已經無人，其實不如罷一星期工出黎行街

唔好玩啦同鄉黑一齊住我真係訓修頓仲好

警察唔升職？

Fg都唔只

毅進仔執3雞叫執凸啦

教畜起薪point 15($30165) 有啲point 17($33290)

另外呢做人唔係睇starting咁短視架，係要睇career prospect, 好多工種要求大學學歷雖然starting低啲但之後就跳得好快，唔好話人工，視野都廣闊過你班門口狗多多聲啦

個個升到？
俾你升到時沙
又好多咩
拿撚住30k出黎笑人
咪要俾搵得俾佢多個D笑番轉頭囉

25歲仔 35k 垃圾degree
5年內升一級 6xk
做人做狗睇你點選擇嫁姐

毅進同學唔做狗無咁高人工，每次同學會班狗梗有優越感

我做sales日日坐係到9Hea 都2萬中 見到佢地咁真係辛苦

搵3皮 佢地既能力黎講好高既
不過冇社會地位 做過街老鼠

PC 升職要幾多年？？

老母個閪都俾人屌撚爛 真係慘

政府想升一級 係好撚耐 分分鐘退休都係得3皮

3萬幾對毅進仔真係天文數字

我讀左兩個degree. 讀緊一個master....先得三皮幾野。呢班毅進垃圾乜撚野都唔駛讀已經三皮

毅進學歷有三雞係多既。

一開始就接近極限

大學畢業周街都係，周街都中高層咩

清你有得升 有得轉工加人工 佢地一世架啦

18歲出黎做工程，一手一腳做返黎
一年報：80萬稅
你呢？

求求奇奇搵個mt 起薪都三皮啦
班狗真係笑死人咩

咪鬼開埋啲打飛機post啦

仲要千幾正皮

做得狗都預左斷六親
佢地老時點會知中學大學d朋友搵幾多

平心而論
升咗之後幾多錢？聽講白衫9萬/月。
當然唔係個個升到職，不過所有工作職位都係咁。應該計埋福利。聽講警察宿舍每月1k有找。

無言論自由呀
夠膽笑人
咪要俾人笑番轉頭囉

下年grad番左幾年intern
發覺30k其實真係好少 有degree根本唔會搵唔到

係 只係時間問題姐

對於唔需要學歷，冇任何特別/專業技能嘅人嚟講，其實3皮野對佢地嚟講真係幾吸引，而且計埋福利每年跳point加薪，都冇乜邊份工可以有咁嘅數俾佢地，除咗撈偏/偷呃拐騙外

唔好只講錢，做其他行業起碼行行有貢獻唔需要自卑，你做黑狗夠唔夠膽好自豪同人講？沙sir 當初呃閪屌都要扮消防啦

大學生同毅進仔比？如果低過就死左佢啦

要被上司當地底泥 放工又唔可以講自己份工

唔好咁講啦，真係幾多

不過要做咁多陰質野，連思路都俾人洗到咁唔正常，真係俾都唔做啦。

黑警讀毅進咋 邊有大學同學

鐘意串人人工低呀嘛 叫班白衫出黎就差唔多
黑腳死埋一二邊受屌啦

過左今次抗爭真係唔好看低跟車搬貨既藍領手足，人地靠對手唔偷唔搶唔會射人個頭，仲有大把人義載幫手運野。

班冚家剷狗閪真係唔知對社會有乜貢獻

毅進黎講算唔錯

你自己塭到3萬先講啦

搵唔搵到 同班黑警係井底 有咩關係
又係球評踢波要勁過球員個套傻閪邏輯
咁事實3萬真係唔多呀嘛
見到佢哋咁自豪 真係忍唔撚到笑

班黑警自知質素有限，做奴隸都要做。大學學士學位都係一萬幾千，所以PC仔平時油炸蟹咁款，叫雞出示委任證平一半。
同佢地祈禱「早日染上花柳，長期不停翻發」。

1. 輪班 2. 通宵 3. 日曬雨淋
4. 比人指指點點
最難頂個啲條件都有齊......

叫完雞唔想俾錢就拉鳩人
依班仆街真係要爛賓周

連登仔50K

60000up路過恥笑

地盤老 40000up

啲同事唔係好勁睇唔出年薪幾百萬

18FG已過老散MAX PT路過。

屌！我咁既濕鳩學歷
都近40K

係吾多啊 但你揾吾揾到啊？ 你揾到就吾洗係到做鍵盤戰士啦 人地見你3萬都吾揾吾到 都笑9你啊

3萬真係多喎

連登全部50K起,當然可以笑毅進搵30幾K加宿舍

起薪高 晉升低

好多藍衫一世都升唔上白

有冇計過 1. 輪班 2. 通宵 3. 日曬雨淋
4. 比人指指點點
最難頂個幾樣野黎

佢地話人果D 自己根本都揾吾到

通常d黑警都係band3出身 唔係好多人入到大學
佢係自己圈子搵3萬都真係幾高
井底之蛙

我一畢業已經over 30k

做咩？

做咩

人地呢排OT揾十皮個月

不過我睇就快overbudget
睇下冇立法會你盧偉聰揾邊到科金比班黑警

認真問 傷心柴果堆頂薪幾錢
身邊有中同做警賊，唔想衰過佢地

利申：大學畢業幾年，月薪30K

我地益咗佢好多OT

fg 23歲專科 70k, 班白衫返屋企啦

政府

三皮幾冇晒朋友、出賣良心仲要做狗，咁都有得自豪？

鬼叫人地智力有問題 又唔識努力讀書咩

唔比人做政府屌政府嫁咩

要輪更先得3皮以為自己搵好多

喺香港三十歲冇四皮真係切得啦

唔係
上面一班係咁話3萬少
想知打咩工，除非做政府既姐

你又少咗d

咁都難頂
你畀我20歲之前咩都唔洗做
日日鳩Hea
20之後做呢份工
收緊23歲fg average double
咁都有不滿
咁應該得一份工啱佢地做：
兒子

以佢哋嘅能力 三皮真係好撚好撚多啦
佢哋走出狗竇 基本揾到咁嘅人工

就佢哋嘅工作能力同智力
$37.5/h 都俾多咗啦

係好撚多 應該減

但啲黑警學歷到毅進，唔做狗可以做咩？

係好撚多
一班讀左15年書連5個2都拎唔到嘅垃圾
仲有一大堆福利

毅進電競freshgrad有無30K? 你都on9

老實講
我會考得十零分第一次高考無offer
唔係d咩叻仔
我做緊公司最底層果層
都double佢班散仔高過班白衫

邊行

過主啦

做咗2年 計埋bonus一個月5皮

班廢物好鐘意講咩 三萬唔多
姐係班垃圾覺得自己值更多啦
叫佢地辭職又唔辭

Fresh grad 都2萬啦On9
升到3萬2,3年都已經得

做低階黑警果啲, 個個30歲唔夠狗毛都甩曬

問題係佢地出去絕對搵唔到3皮！

I find 21k
it ain't much but it's honest work

都話唔好拎大學生黎比。 政府工資係跟入職學歷要求架。 散仔入職要求只係中五五科合格或者文憑試五科第2級。

要搵大學生比就應該直接拎督察黎比
督察重要講緊只係果層最底級別 都成7-8萬

出面咩公司咁勁offer到呢個價?

4隻

鬧還鬧 唔好自己呃自己啦....
黑警PK係事實但佢地的確算幾好pay
學歷要求低 有宿舍 做得耐仲有額外25%強積金
淨係計你底薪+25%強積金已經五皮過外

克警
唔好以為依家開槍開得咁開心
殺 生 係 罪 孽！！
「六道輪迴」
下世會做畜牲 死而復生再死 不斷循環！

以上只係最講緊無出息嘅白板散仔
督察級係講緊十萬以上

佢地宿舍1千幾數租，你最小要搵5萬先品會輸

FG 33K

眼光淺短仲衝出黎柒

屌 我一個死sales 都拉得多過差佬
尊嚴都無9埋以及自己好威威
呢幾年都咪洗指意溝到女
吃屎啦

就係有